覺得錢都唔係最緊要 最緊要人開心

人一世物一世 錢其實都係用黎買野換開心
我咁辛苦受氣搵錢做咩
是但搵份工夠比日常開支
做得開心咪得
所以我依家搵工既要求唔係睇錢
係睇返得開唔開心
是咪唔夠上進
點算岩岩畢業無耐 已經有退休心態

如果你唔係屋企有錢
到你想成家立室
就後悔點解唔上進

前題你接受唔結婚唔生仔
仲有可以有地方住
咁就真係得

每個人追求既野都唔同，最緊要你有自己既標準
同埋你做呢個決定之前有冇諗清楚？